要多啲英文文宣呀!!!!!!

我係外資公司做，今日柒婆嬲到啲鬼佬話要出黎，但又唔知去邊。我好辛苦先揾到日程表俾佢哋，希望手足可以整多啲，等多啲人出黎屌鳩柒婆!!!!!!

推